大家有冇諗過...

當人類文明不斷進步
累積愈來愈多知識時
教育水平自自然然都會跟住升
咁要教1個“educated”既人出黎需時係咪會愈來愈長?
會唔會有朝一日強制教育既時間會推高到30年?
呢個問題應該點解決呢?係咪應該要有新既方法去傳授知識?

咁你又有無諗下 遲下指隻手指入你身體你就識晒所有嘢